Ping. Файлы, строки. Аудиторное 

Необходимо выполнить команду

ping ya.ru -n 100 > out.txt

Взять файл out.txt и дописать(!) к нему собственную статистику выполнения команды: сколько пакетов отправлено, получено, потеряно. Минимальное, максимальное и среднее время.

Если возникли проблемы с созданием и чтением своего файла, можно использовать прикреплённый к заданию. 
Файл в форлабсе.